TBS記者公開Line畫面：6月尾開始周庭已冇覆我

啱啱TBS News 23

話覺得周庭好慎重
唔信佢用sns「勾結外國勢力」

每個民主國家都有唔同既香港民主像徵人物

日本最強補刀

睇得出日媒好錫佢

周庭連日本都改變埋

但重點係人地真係無做過
反證個業餘友係亂拉人呢個事實

港式抗爭

仲用不協和音做bgm

又冇再落眼鏡男名

只要有...就會...馬戲團

周庭6月尾起已冇更新twitter

真係當佢妹妹咁錫咁

撐周庭,反原由
貼圖就夠
唔識日文就唔洗講咁多

垃圾原由學好50音先啦

國安拘捕周庭撻起咗成個日本嘅輿論

同GPHONE一樣美國當佢係吉祥物咁

NHK News Watch都有類似嘅MTV

天皇級

9點唔記得睇

連READ都唔READ

係任何⋯⋯先

Tui

班港狗官係咪低估咗周庭既影響力

已經連續3日late cast詳細報道

團結日本抗共

識條鐵咩
不協和音，櫸坂46咩嚟

想扣人謢照就真

屌 以為毒撚女神

感謝日本人

上次拉已扣咗

日本人好錫佢

支共今次仆晒街

業餘！

周庭好屈

推

日本仔

我睇標題以為日本毒撚投訴女神藍剔

日本戰線we connect

因為你係毒撚mindset

唔讀唔覆唔ok 都只係想唔俾任何藉口港共話佢違反国安法啫

點知都係莫須有

我女神唔覆我機

你由6月開始都無再抄人Twitter
同埋日文無再用Google翻譯

算係進步咗

桂華出現

周庭話無,只係限制出境
今次扣左

原來係因為支那

本來北大（北海道大學）已請咗佢

美日英德

如果港共有未來戰士一定去以前殺周庭

留名等睇片

唔好話佢地，我都估唔到影響力大到咁，直情夾到日本埋位
一個後生女可以令到日本咁樣全天候報道，應該冇邊個

我都係咁諗

今次支那奸有奸輸

尋日播番以前周庭同日本記者行街吹水嘅片
今日仲有跟進

真係估唔到有咁大效果

點解咁有影響力呢

日本仔好波

個記者唔係陰阿周庭呀 , 補咩刀呀 ?

去做啲咩？

去神社

比周庭已讀

大學院（碩士）研究員

咁都出段新聞

感動位黎
祈求香港有民主

想拉個有知名度 但又唔可以咁快係gphone
諗住拉隔離個啲啦 點知柒左

咩台黎？ 影到我周庭咁樣衰

個邊好少呢d女性政治人物
尤其周庭口日文仲要講到咁流利

tbs 用心預咗，nhk 點講？

佩洛茜鐘意後生仔
日本仔鐘意靚妹妺

好合理。

泰國依排都有學運，個領袖都quote gphone講過嘅嘢！

周庭如果想移民日本應該即批

日日都輸出革命

日日都好激勵人心

係，仲話許咗個嚴肅嘅願

落機會有歡迎晚宴

收聲啦仇女毒撚
返去開你既仇女post啦
追擊樓主追左幾個post
靠你呢啲得私怨嘅就死啦

Push

靚女、參政、識日文、鍾意日本文化、為爭取民主而抗爭

老實講我係日本人都會關心
佢呢個package可以做漫畫主角

好用心好彩有周庭

Off topic下
大家睇歌詞應該會明點解用呢首歌

blocked 咗十世
完全睇唔到佢噏乜
耳根清靜

我有講明 撐周庭 反樓主
而且我有推文

因為篇文推咗真係有幫助
我只係聲明推文唔代表我認同佢為人
我公私分明

睇黎你先係私怨撚喎

港共：why do I hear boss music

香港真係好國際化
即刻覺得自己拉低左個水平
真係應該學返種外語

人地大導黎，比下面好wor

日本人好清楚中共屈緊庭b啲咩 多謝佢地堵塞支那欲加之罪

要呀
仲要學好佢

你為咗護航條 淘寶貨臭雞KOL Alicehaha
幫佢死撐洗白 Block我

我仲一直有開時事post 有推post
你唔好諗撚住屈我呀

一味盲反
叫你反駁你又唔敢

你連Alicehaha 都食得落

就快連周庭講句日文都係勾結外國勢力

係
我覺得香港人要選修第4語言

已經係
唔係就快

689:我知咩係洗版 即係咩嚟

嘩推post 好偉大做咗好多嘢啊係咁追擊樓主當推post
周庭俾人拉咁多日唔見你出下post幫手支援佢

d歌詞好到肉

唉，周庭同gphone由15歲就搞社運，仲要對住全世界最獨裁嘅國家，依啲算唔算非凡人生？！

唔緊要 你都唔識日文

睇漢字估估吓

我幫你修正內容

人人俾正皮你就死要面block我

佢係youtube開緊live

其實唔理佢無視佢最好

有冇link?

thanks

又係無腦鬥黃撚

林朗彥醜聞果陣我先屌佢
之後都無理

我仲教返佢修好啲日文

原來推post 都唔係做緊嘢

咁我唔撚再推啦

全世界唔柒推post

十萬人開十萬個post好唔好？

我有開過鬼佬呀叉戰線嘅post喎 屌你
咁日本線有其他人做我就當然推

仲以為周庭已讀不回
記者會嬲鳩佢

老鳯屌得你 你就知自己事啦

好多人都知

右面果個記者
上年好似有跟香港單野加落過場做採訪

屌你
Alicehaha單野全世界集中喺佢點呃人
連Baby Kingdom都connect 埋一齊做死條8婆
你呢啲仇女毒撚係都要不斷轉開話題
迫人集中喺佢係咪臭雞身上
唔跟你個套冇人理你就當人支持Alicehaha
比個posts d 人趕走仲唔知自己7係邊
自我中心到咁好心反省下啦
仲係咁話自己公私分明推個個post都要屌柒人一下
講真你邊位冇人想知囉

港共好柒

利申 非飯

但佢地首首歌嘅歌詞都同香港好吻合

支那好波

你咁認真覆佢佢會好high㗎

突發 周庭開LIVE!

每個既第4 種語言仲要係唔同

好醒 依家有國安法 都未勾結只要促請外國關注香港問題就係有罪

係妒忌

匹夫無罪 懷璧其罪

庭B同之鋒呢班後生仔好野黎架

世界上應該無咩人係佢地呢個年紀有呢種歷練

屌你係度扭曲事實
當時無啦啦有個直必衝出黎
覺得Alicehaha 無性工作唔係雞

係你呢啲人on99太過真心
閙人臭雞等於屌你老母只係發泄
代唔代表我同你老母真係有一手？

我話佢臭雞係因為佢賣假嘢呃人錢

我唔係俾人趕走
我係俾人屈做Alice打手
所以先另外開一個post 繼續追擊佢嘅惡行證明清白

當中我無怨過原由柏実

佢帶頭屈我係隻臭雞嘅打手
佢帶風向 佢多日本post 所以多人識佢
所以啲人就睇都唔睇情況
直接block我在先

拿 你就係屈緊我喇

勁過環保少女多多聲

欅坂46 係支國有冇market
隻隻歌都聽唔到

所以明屈你嘅，幾乾淨都死

可唔可以問下個line cap圖啲日文係講乜

周庭呢D真係做實事建立國際關係

你屈我係Alicehaha 打手 呀

你不願面對

我為咗日本戰線 忍你

平行世界

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

YouTube live 大量人課金包括日本人

除左佢，香港仲有冇識日文嘅政治人物？

大約都係想約佢做訪問

區軒
葉錦龍
但日本0知名度

如果有人識韓文，搞多條韓國線就好，多個亞洲國家，我地只係一個人但可以connect 人地成個國家

咁我推埋呢首先

拉GPHONE = 歐+美
拉周庭 = 日本
拉其他 = 俾周庭同GPHONE彈藥射去歐+美+日本

鐘樂偉？不過佢唔係前線

我都覺得港共有低估小妹妹影響力

不過相信港共同popo都唔會驚
始終呢個所謂"影響力", 都係冇得同武力及司法權力抗衡

popo要出動拉人告人, 法庭要審判人
幾大影響力都阻唔到

再且我諗唔少人睇死日本當局, 除左關注/發聲明之類既動作外, 實際亦做唔到乜出o黎
要日本唔奶共都唔容易, 更莫講會為個外國人而作出制裁

點解周庭係日本會堅到咁

韓國有冇人識佢？

Alicehaha 追擊post 仲開緊
邊個唔知你個仇女上腦既on9大名
難得拉到Baby condom落水一齊追擊
硬係要講咩雞唔雞破壞戰線
比你繼續落去個post一早收咗皮
其實你咁話人屈你，但你的確係係咁搞破壞
好似呢個post咁

佢哋一向離地又out

周庭係咪只打youtube 就開始有日本人留意？

佢好遲先開youtube
唔太關事

已讀不回

唔係，國教開始

push

我幫緊你地 然後你地左膠上身
屈我做打手

我先至另外再開post 追擊佢嘅

原由同另一條友一直係度抹黑我

2012開始 每年テレ東都會同佢做訪問

家陣即使周庭同黃之峰唔出聲唔講制裁，全世界都知道下一步做咩啦。
所以佢地兩個扮演緊香港吉祥物，咩都唔做自然有人上釣做國際文宣。
如果真係要發聲，羅冠聰佢同袁爸會take action

肥佬黎：共產黨剩係識鎮壓鎮壓鎮壓 永遠唔去諗背後原因

向正苦補刀

佢地諗住鳩拉一個之嘛
唔可以一黎就拉gphone
咪蝦女仔囉

狗隊平時最鐘意蝦女仔，專揀老幼孱弱黎打
不意外

點樣破壞條戰線
我一直只針對貪錢嘅港女

Alicehaha 十倍價錢賣老翻
絕對係貪錢港女
我鬧佢有咩問題

你有無見過我屌前線絲？ 無呀嗎，咁你呢啲咪誹謗中傷囉

我一直都推我好大力

我鬧佢嘅每一句都擲地有聲 全部講中
係你地左膠上身

叫佢呢隻藍絲臭雞去死都話唔得 太暴力 太激進
On99 咁

你唔係雞點解會咁大反應對號入座呀？
明明都唔係話緊你

我日日都叫黑警死全家 咁又係太暴力？
用吓腦好嗎

推post 講到明撐周庭都叫搞破壞？

好似係你入黎特登挑機 重提舊事炒作咋喎

去殺周庭阿媽，等佢無得出世

偏左top5大台

未來會唔會有日本漫畫以周庭做主角

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

日本人

咁早

係

補業餘友個馬戲團刀呀，個日玩雜耍玩得咁開心

唔好再loop呢句嘢啦
明明件事好嚴重，loop呢句搞到好似好輕鬆搞笑咁

首歌 中國幾時BAN

學民點解俾人狙擊得咁勁者，佢地就係好細個已經好出名

鬼国出親佢地名都會特別加港獨份子呢個標籤俾佢地
當然大家都記得學民實際講過咩
人地就係想扣個名扣死佢地呃班粉蛆天下太平，而的確有班粉蛆真係深信不疑架

今晚9時 NHK news watch 9
都有人放咗上網
13:25左右

放出黎嗰時講今次先扣喎

感動

制裁三萬狗與家屬永生不能入境日本

想知佢點理解不協和音嘅歌詞

其實點都唔會出到境住

法文得返毛姨
環顧而家好似無乜邊個法文好似毛姨咁流利可以受訪

尋晚news zero

老實講，如果佢地過到依關，
我驚過多十年廿年會變質
好似四方西咁
可以嘅話我希望可以繼續鞭策你哋

江山代有才人出
唔使咁驚

感謝日本手足

當然！
佢地兩個呢幾年各自做過嘅事情，已經多過大部份人嘅一生！包括我呢個廢中！

隔離post有人翻譯咗周庭嘅日本訪問內容

唔係呀 我意思係人民日報入面嗰個支那fan
想知對佢嚟講首歌嘅真正含義係咩

我懷疑天皇俾狗拉都冇咁轟動

佢係學者 鍾意研究文化 但比較少做遊說工作

hi

日本呢類節目做得好深入

好在香港都有個港台

共産黨係咁，佢自己都要畀人鎮壓到飯都無得食，要食樹皮啦，咁佢就會停，好似文革咁樣，攬炒鑊金

周庭真係好勁.. 証明眾志三寶都勁到痴線.. 雖然有機會入立法會不過最後俾人DQ 晒

推 借個位
乜撚嘢叫光譜呀？鬼呀嘛！？

咩叫"不過"?
一切都係佢計劃之內,
你覺得就算成功35+共產黨就唔會搞臭個立法會咩??
一日有共產黨係度一日香港都唔會有公平

膽：粵英國
拖：日／韓／法／德／西

我指上一次同補選
今次就唔駛問喇

香港有熱狗

真心唔明櫸坂啲歌大陸係可以播
明明首首都講自由

韓國網上應該好多巴絲有參與戰線，但冇一個可以用韓文受訪既公眾人物

uploader 全部危害國家安全拉得

your face, your fate...

全世界為佢作證

諗起啲毒撚
女神唔覆佢sms

下次就一次過拉晒
跟住全世界圍屌

聽之前個日文老師講本人好鍾意自己嘅語言
（所以我自己都堅持去日本盡量講日文）
周庭日文又好，又靚又有禮貌
中晒日本人啲喜好，好難唔鍾意佢

周庭打日本線好出色

十幾歲開始就俾世上最邪惡政權迫害
仲要對戰左8年

3個字：國際線

鍾樂偉？

僕ぼく はYesと 言い わない
我絕不說Yes
首くび を 縦たて に 振ふ らない
絕不低頭
まわりの 誰だれ もが 頷うなず いたとしても
身邊的人都選擇順從也一樣
僕ぼく はYesと 言い わない
我不說Yes
絶対ぜったい 沈黙ちんもく しない
也不會默許
最後さいご の 最後さいご まで 抵抗ていこう し 続つづ ける
到最後的最後都不會停止抵抗
叫さけ びを 押お し 殺ころ す (Oh!Oh!Oh!)
喊叫聲被完全消音
見み えない 壁かべ ができてた (Oh!Oh!)
四周築起看不見的高牆
ここで 同調どうちょう しなきゃ 裏切うらぎ り 者もの か
沒想到一有不同看法就成了叛徒
仲間なかま からも 撃う たれると 思おも わなかった
連朋友都把自己當過街老鼠
Oh!Oh!
僕ぼく は 嫌いや だ
我不要!

不協和音ふきょうわおん を 僕ぼく は 恐おそ れたりしない
我並不害怕不協和的音色
嫌きら われたって 僕ぼく には 僕ぼく の 正義せいぎ があるんだ
就算被討厭 我只要堅守自己的正義
殴なぐ ればいいさ 一度いちど 妥協だきょう したら 死し んだも 同然どうぜん
捨身肉搏也無妨 一旦妥協 跟死了有什麼兩樣
支配しはい したいなら 僕ぼく を 倒たお してから 行い けよ!
想支配我 只有先把我打倒!
君きみ はYesと 言ゆ うのか
你要說Yes嗎
軍門ぐんもん に 下くだ るのか
要就此投降了嗎
理不尽りふじん なこととわかっているだろう
這一切並不合理 你也知道吧
君きみ はYesと 言ゆ うのか
你要說Yes嗎
プライドぷらいど さえも 捨す てるか
連尊嚴都棄之不顧

反論はんろん することに 何なに を 怯おび えるんだ?
提出不同意見究竟有什麼好怕
大おお きなその 力ちから で (Oh!Oh!Oh!)
用盡全力
ねじ 伏ふ せられた 怒いか りよ (Oh!Oh!)
才能壓抑的那股怒氣
見み て 見み ぬ 振ぶ りしなきゃ 仲間外なかまはず れか
而不見才能免遭孤立
真実しんじつ の 声こえ も 届とど くって 信しん じていたよ
我仍相信自己的心聲能向他們傳遞
Oh!Oh!
僕ぼく は 嫌いや だ
我不要!
不協和音ふきょうわおん で 既成きせい 概念がいねん を 壊こわ せ!
用不協和音 打破既定觀念!
みんな 揃そろ って 同おな じ 意見いけん だけではおかしいだろう
這麼多人聚在一起 卻都意見相同 不是很奇怪嗎
意思いし を 貫つらぬ け! ここで 主張しゅちょう を 曲ま げたら 生い きてる 価値かち ない
貫徹自己的意志! 這麼簡單就退縮的話活著有何意義
欺あざむ きたいなら 僕ぼく を 抹殺まっさつ してから 行い け!
想擺佈我 不如取我性命!
ああ 調和ちょうわ だけじゃ 危険きけん だ
唉 只有和諧是很危險的
ああ まさか 自由じゆう はいけないことか
唉 難道自由只是一種奢求
人ひと はそれぞれ バラバラばらばら だ
人本就不該隨波逐流
何なに か 乱みだ すことで 気き づく もっと 新あたら しい 世界せかい
只有紛雜之間才能發現嶄新的世界
僕ぼく は 嫌いや だ
我不要!
不協和音ふきょうわおん で 既成きせい 概念がいねん を 壊こわ せ
用不協和音 打破既定觀念
みんな 揃そろ って 同おな じ 意見いけん だけではおかしいだろう
這麼多人聚在一起 卻都意見相同 不是很奇怪嗎
意思いし を 貫つらぬ け! ここで 主張しゅちょう を 曲ま げたら 生い きてる 価値かち ない
貫徹自己的意志! 這麼簡單就退縮的話活著有何意義
欺あざむ きたいなら 僕ぼく を 抹殺まっさつ してから 行い け!
想擺佈我 不如取我性命!
不協和音ふきょうわおん を 僕ぼく は 恐おそ れたりしない
我並不害怕不協和的音色
嫌きら われたって 僕ぼく には 僕ぼく の 正義せいぎ があるんだ
就算被討厭 我只要堅守自己的正義
殴なぐ ればいいさ 一度いちど 妥協だきょう したら 死し んだも 同然どうぜん
捨身肉搏也無妨 一旦妥協 跟死了有什麼兩樣
支配しはい したいなら 僕ぼく を 倒たお してから 行い けよ!
想支配我 只有先把我打倒!

G phone 好似識韓文

周庭學緊韓文

老蕭都講

樓豬pin this

係日本 可愛就是正義

佢默默做左好多野啦

幾好吖

轉載啦
放條支那 link 喺度

是但啦
日本人不知幾開心

可惜文仔盲反美走去奶共

我pin你老母嘅裸照喺天安門呀

有人 connect 緊
不過冇 public figures
冇大台

我愛周庭

擺明本身有人on居，諗住gphone國際知名道大，拉周女神就可以嚇死你班友，又唔會引起國際輿論壓力，點知計錯數，周女神嘅回響可能仲大😎

咪覺得拎首歌連政治好衰
首歌係政治含意架嘛咁囉

香港真係未試過有咁出名名既政治人物日本人係識

做咩野有咩問題

係 好慚愧

其實好多外國人學緊廣東話
我識過喺瑞士少女峰講講下嘢
有個鬼佬用廣東話同我答訕

喺日本又有幾個朋友學緊廣東話
尋日先教完佢唔係喜歡，係鍾意

其實廣東話真係唔係班狗官講到一文不值
學外語，然後教外國人講廣東話
係我可以出到嘅小小力
雖然比起義士同周庭佢地
我係非常微不足道

關你撚事呀UST蝻啞狗

連國際線都係兄弟爬山

應該係成個日本都好錫佢。
莗政府都錫。

好撚似
毒撚唔會嬲，覺得女神唔覆自己係正常。而家有機為女神澄清係天大榮幸

一定有。
支國不嬲好好日本各種文化。
當年akb48，支國喺總選係一大金主。

其實好後有諗法、有信念、有堅持、有骨氣、夠勇敢、語言能力好、有禮拜，邊度唔鐘意姐。
好似How dare you，佢唔係好生加人設好，點會出名。
之峰同周庭都係。

周庭:麻煩晒，拜拜

記者:不如下次一齊食飯

記者:?

記者:....

In 周庭we trust

呢下補刀呀李桂華入撚晒

行為上無，個心有 一定會咁講

wawaa 日本原來有啲咁既歌！！！好正！因為周庭我又長知識😢😢😢

一般處理支那 LINK 嘅方法係
CAP 圖出嚟 / 成篇嘢 COPY 出嚟
因為冇人想撳落去

直接入籍

拜登就鐘意小妺妹

報稱職業：民主女神

tui

今早スッキリ又狂講

食住勢立即開live 日本新聞又報

即係點？

周庭遲吓會唔會見日本副總理之類，好似羅冠聰咁

日本接走周庭啦

即係周庭喺日本受新聞界紛紛討論

[幾時大陸禁埋］周庭保釋腦內loop住櫸坂46「不協和音」 搞到首歌上埋Twitter trend

覺得羅冠聰跟排嚟國際上靜咗

被人拉

突然諗番起當初連登發起打Twitter 國際線班手足，真係行得好前

東京台詳細interview
55萬views

短版提及周庭都11萬views

周庭唔做得訪問啫 聰仔流利英文補上 日文人一樣buy
(不過條題變咗Hong kong leader)

今晚7時NHK新聞又講

8:35左右
今次重點講蘋果

我覺得練好基本兩種都夠
外語睇興趣

獨裁政權自帶誅心論

留名

谷爆日本反共潮

屌 line 黎架喎點覆呀！

點解LINE唔覆得？

周庭唔中意俾人叫民主女神都變一段新聞

女神唔覆我

日本人好尊重周庭

但都幾多日本仔的覺得周庭係唔想特别畀人用「女」字形容但係錯晒 唔的講緊男女平等嘅問題

篇文勁詳細同認真

但都幾多日本仔係覺得周庭係唔想特别畀人用「女」字形容但係錯晒 唔係講緊男女平等嘅問題

我以為比狗沒收手機
諗多左

算啦 唔緊要 個名得日本人叫 最緊要個光環繼續喺日本戴住
國際戰線就係要依啲